一分耕耘吾一定有一分收穫

並非講求付出過有幾多
一次又一次既背叛 一次又一次既容忍 就算你付出左好多 換尼既只會係失望……
(純粹宣洩)

如果平日有好多野都為佢精打細算 吾開心時陪佢 不斷聽佢訴苦 無錢食飯都幫佢卑埋 功課吾明教佢 咁算吾算

水泡

吾你老母

咪派膠好無

由一開始，你覺得只要有付出就一定會有回報已經係錯啦

錯在幼稚思想